Samsung S8/S8+/ Note 8討論區 (１3) 三月霸主 s9 Coming Soon！

S9/S9+ official introduction

年尾S8 最新款色－楓葉紅

POST 1 |（勇者）Samsung S8/S8+討論區

POST 2 |（勇者）Samsung S8/S8+討論區 2

POST 3 |（勇者）Samsung S8/S8+討論區 3

POST 4 |（勇者）Samsung S8/S8+討論區 4

POST 5 | Samsung S8/S8+討論區 (5)

POST 6 | Samsung S8/S8+討論區 (6)

POST 7 | Samsung S8/S8+討論區 (7)

POST 8 | Samsung S8/S8+討論區 (8)

POST 9 | Samsung S8/S8+討論區 (9)

POST 10 | Samsung S8/S8+討論區 (10)

POST 11 | Samsung S8/S8+討論區 (11)

Samsung S8/S8+/ Note 8討論區 (１２) 三月霸主 s9 Coming Soon！

【Check機】
係撥號打*#0*#
Receiver check白
Black check黑
Touch check有冇死位
Etc..
--------------------
港行
未有細黑
核心：高通835

韓水
有Volte 冇Samsung Pay 有相機聲
核心：Exynos 8895

坡水
冇Volte 有Samsung Pay
核心：Exynos 8895
--------------------

【進階使用者適用】
正app分享 個bixby掣可設定其他用法 BY 七緒

bixby xda remapper BY 又係你條撚樣

S K T Hidden Menu BY 又係你條撚樣
密碼 number: 319712358
SKT ---> 996412
KT ---> 774632
LG U+ ---> 0821

ADB指令操作 BY cc732

雙喇叭patch (要root) BY 襪膠

0.75 animation adb教學 BY 禾系Asshole仔

韓版免root影相靜音 BY 又係你條撚樣

BIXBY 實用玩法 51個最好用的BIXBY VOICE指令

* 巴打們覺得有野幾正都可以加入去
係留言好評就得[/quote]

冇人開post

邊個1001都唔開

上個post 上xda刷機那位巴打 有冇link

odin 操作應該好易上手

未有

s9係咪真係拍唔到4k多過5分鐘

未有實機。
遲下應該會有xda高手破解?

而家係

S8 note8係咪都係有時間限制架？
有冇得crack

用自家U實有得Unlock
s8自家U一早已經有mod Unlock time limit
仲可以提高相嘅畫質

巴絲們用iris scan定係face detection unlock部機

用fingerprint

android 8.0幾時有啊 更個新都慢到hihi

iris

一乾燥就unlock唔到

淨係試過沖完涼手濕解唔到

手乾用fingerprint
手濕用iris

右手食指set左兩個fingerprint位
快好多又唔會認唔到

利申冇戴眼鏡冇戴con
iris快到仆街
有時手乾都懶得用手指
撳home制

岩岩放工無睇
我就係跟呢條link刷
開心使用中

國行
S9 : 5799 6099
S9+:6699 6999 7599

香港應該都係1:1價

Galaxy S9 以及 S9+ 將於 3 月 16 日開賣，配備 4GB / 64GB 的 Galaxy S9，香港建議零售價將會為 $5998，相比上代 Galaxy S8 貴 $300。

好貴

S9+ 128最抵屌

屌，首輪又冇藍色囉 即係要我買紫

冇藍色唔買住

仆街samsunghk 人地台灣坐底都有3隻色，香港得2隻

低端人口

今日G多啲】Samsung S9搶先到手 開Live實試960格slo-mo有幾癲

今次大細都有黑

香港三星marketing 永遠爭輸 oreo又係
出隻機身顏色 輸彼隔離

睇留言for exynos 其實係咪兩個版本cpu通用

已經唔想浪費口水

會唔會3月23 一個更新隔兩個月 懶到呢

上次 金 藍 紫 黑 細無黑

今次玩大細 得 紫同黑

唉

點解你會咁覺得，人哋都講明for exynos，即係話高通唔用得

噢 高通只有等

我部s8 日日都要閂幾次app
隔日入setting 清一次部機
如果唔係就lag 到pk
正唔正常

仲以為得我一個咁

開左呢個就唔會lag

4G RAM係三星來講得2GB咁

所以嚟緊會買s9+

不過其實買samsung都只係想用個smart octopus，仆街google/apple唔同八仔合作

咁你買s8+都得

O:不嬲有新買新，所以不了

咁如果將來我唔用三星機咁點算？

一日為奴，終身為奴

退咗張八達通佢

S9+喺香港初出唔提供藍色?

單手用s8個虎口位會唔會壓住條邊搞到手指公掃唔到野?

Note8 trade in可以有幾多

想出S9+

香港買samsung機真係慘
色又唔齊
好似note7咁 全球又唔包香港

重有更新都要等 全球 更新完先有
香港代理真係死咗去喇

迫人買水貨

唔該巴打
試下先

係邊度搵到

依家仲有幾多人識玩機呀 巴打
你估以前咩 以前用An機就至少半數人識刷rom上xda爬文
依家連買部電話都要上黎問三問四 好似擘大口就有得食咁

唔會，不過最準自己去試
利申s8+,揸中間位

更新係等大陸

用緊samsung原裝個keyboard
但打速成揀字個時成日㩒到d數字

經常按錯鍵 寫得唔好
講keyboard ios 原生無得輸

用Google keyboard啦
又可以係鍵盤search嘢 又可以send gif 又可以立即翻譯

我搵唔到邊度轉速成

其實設定可以閂左排數字

邊款有速成?

開倉頡，之後左手邊有個"速"，撳完就打到速成

有速成呀

join beta有喇

join完都係打英文出黎
set速成次次都話正在等待下載語言

其實DXO 第一仲係pixel 2
s9+多左副鏡呃分

想知有冇得好似swype咁，可以記住某啲字
即係打h 會出haha@lihkg.com,試過係個人字典加但冇反應

我相信pixel如果加多個鏡會破100

Iris室外成日用唔到

我都想知

仲有選字冇得滑動轉第二頁

Note 8 同同 s9+ 聽歌有冇分別

s9有dolby atmos同雙喇叭，實際分別要試左先知

講緊耳機定喇叭？

我室外室內都用到 不過始終唔夠指紋快

如果起韓國買其實有無分別

用唔到samsung pay同smart octopus.韓版影相一定有聲(有app可以解決，睇返第一頁。同埋韓版淨機會貴好多，除非你買毀約機

主要係耳機

dobly atoms

仲諗住多手起韓國買添

s8+幾時有8.0

試咗喇叭，真係靚聲過S8好多

好似要等第三季

啱啱買左note8,睇youtube無法以全螢幕播放，左右兩邊有勁粗嘅黑邊，反而部s8就冇依個問題，希望各位巴打可以解答我嘅難題

第二季

大陸果邊話3月內

我用個隻case成日會阻到我用指紋

終於搞返掂 而家用到了

閂咗真係好用好多

咁應該係你個case設計奇怪

如果第二季 月尾應該有

第一季係1-3
第二季係4-6

有舖開訂未?

所以我相信係第二季

應該差唔多，不過s8音質係手機黎講算唔錯

應該聽日就有

粒chip 一樣 聽感應該冇分別

有冇得係samsung個網訂

冇

收工先訂唔知仲有冇得最早拎到機

邊有咁多人買

聽日5點開訂

兩隻手指放大

我就係唔信要訂
上次s8都講到要訂又剩
點知開賣嗰日walk in就有
但提早訂可能有機會早開賣一兩日攞

第一次買港行，要訂既話去返三叔門市?定係大舖都得？

上台肯定最平
其次係大鋪信用卡優惠
有相熟既細鋪都可以考慮既
贈品睇下有咩送咁，三星送既基本都有，大鋪果啲真係可有可冇

唔上台了，有兩份約係身。
咁我去大舖訂算

開雙喇叭。 係咪電話鈴聲大好多

係

想問下用咗一排嘅s8 or s8+ 巴打，你地啲ram 食剩幾多 諗緊入s9 定 plus
利申: 用緊s6 3GB ram多期得400mb剩勁lag 勁中意customize

三叔點都係大食

就係想知係咪6gb 都可以用一年兩年就食剩幾百mb

s8+ 6+128 用咗一年 長期剩1-2Gb free ram

Thx 咁都安心啲……

唔得，已經試過，我部s8就得，睇番youtube嘅版本係一樣

梗係s9+有6G順好多

今日幾點發怖

我note8得喎

咁大食 S7 4GB 都有1.2 free ram bixby真係咁食ram
仲諗緊S9 定S9+
S9+太大但有6gb ram, S9 得4gb ram 但細部 好煩

唔洗諗，入大機，唔係到時lag到仆街

利申s8苦主。細機愛好者

無開bixby
但係唔洗點kill app
重點係 佢食ram係for順
我嗰6Gb free 2Gb係長開2隻game 再加一堆嘢唔kill 而且係順
s7 你都係一樣情況？

因為我有kill 開app 習慣所以順
S7如果唔kill 佢ram 淨返700MB左右就開始lag lag 地

我打算入細機，用慣細真係好方便

諗緊s8 定sony 部細機

sony今代太柒 本身我都諗sony

同我一樣
又係唔知s8定罪大滔天

順便問下巴打想邊度出機？
我唔知領域定搵返自己台好

咁就唔大食喇
多ram咗
除非話有app好大食
否則for唔點kill app用

題外話
想買隻錶玩下，有無咩推介
(用緊Note8)

同求

本身覺得gear S3 classic唔錯，但係os 係tizen 有啲卻步

有冇人知今日幾點發怖？

s8買6+128果然係冇錯，一早知三星大食，總係有好多人為左平個幾百買4gb ram，跟住就係到周圍尻叫部電話冇free ram

愈更新愈食ram

咁買細機又唔一定貪平既，我當初買細機係考慮佢夠細部手感比較好。加上s8+個指紋位太高好難撳。s9+就好好多

通常兩點後

唔知香港有無s8 升級優惠

s8用緊韓版，冇份

會今日訂既話你地會去邊間大舖？

但台灣有嘅

3pm

唔知用note8 trade有冇優惠呢

真on9,所謂trade-in 優惠。原來係送380蚊八達通比你

送一年保都唔啥得，叫人半價250買多一年保
真係識搵

痴撚線嘅代理

終於淘左張包到全機既水凝貼，唔洗落水，算係咁

當香港用家係狗

冇野送唔急住買嚕

係啦

垃圾eprice仲未出文。 講左賣幾錢同幾時上市未

價錢同之前講緊一樣

+多250先係真正價
上年都有送1年保
食屎三星hk

咁即係要買128.咁s9+有冇藍色

細機有藍色

s8+ 買左坡版用8895，s9+ 又有無人買水貨，主要想用9810

港版 Samsung Galaxy S9 系列 3 月 16 日上市，即日起接受預訂
最高級的 256GB 版 S9+ 要價 HK$7,998。

繼台灣及中國大陸之後，Samsung 的最新旗艦 Galaxy S9 系列終於要來香港了，而且全部都是採用高通 Snapdragon 845 的雙卡手機。配備 5.8 吋 2,960 x 1,440 Super AMOLED 螢幕的 S9 只有 64GB 版，售 HK$5,998。螢幕升級至 6.2 吋、配有雙鏡頭的 S9+ 則提供 64GB、128GB 及 256GB 的選擇，價格分別為 HK$6,998、HK$7,398 及 HK$7,998。所有型號都有紫及黑兩款顏色，僅 128GB 版 S9+ 追加藍色版。整個系列將於 3 月 16 日於香港上市，不過今天開始都已經可以透過豐澤及百老匯預訂了；倒是 HK$698 的 DeX Pad 行動工作站配件要到 4 月中旬才有。

有興趣親自摸摸 S9 的話，可以從明天開始至 18 日參觀太古城中心的 Galaxy Studio 體驗館。之後 Samsung 也會把體驗館搬到元朗的 Yoho Mall、將軍澳的新都城中心 2 期、又一城、旺角 MOKO 新世紀廣場及屯門市廣場，到時候大家可以留意一下喔。

Source :

s8無送了 s7先有
s8得爆mon 300蚊換mom

good有藍？ 一陣去訂。

原本冇

自膠

sunmobile 減好少

買返s8+ 128好過

128 s9+ 584x12 減好少390

上年s8+減900定1000啦
三星太自信

人仔係咪無左減1000?
網頁唔見有

見其他唔減，所以取消

s9條框同s8比突左出黎

玩快閃

我記得有同事中移動上年出s8+都係128gb賣64gb個價
何來900、1000

上年CMHK 客戶係減1000
599X 出S8+
佢啲優惠係一年一部機
不過唔記得係咪限PLAN, 本身公司claim 錢所以用亞洲15地數據plan

我都問緊中移plan, 佢個app有即時chat, 個on9 cs 9唔搭8真係想屌佢老味

紫，藍，黑機正面其實係咪一樣色？

可能chat bot 黎

豐柒訂咗
話頭批十四號有機

我去衛記先

應該唔係， 係一名懶西叫nick wang

大陸人cs

有無s8+ 巴打會轉s9+ ? 原因？

想追新機

雙喇叭 雙鏡頭

屎忽痕

機已訂。去左德福嗰間partners shop

訂左乜？幾$？smartone 好似平幾舊水

9+ 128 藍。smartone唔洗簽約？

現有客戶唔洗

望實機紫色真係好正 不過我揀左藍

用緊8水貨轉9+.為左用smart octopus

你俾卡？

。

藍漸變銀 今次又無銀 用藍代替

紫色會唔會好女人?

我怕藍色太淺色，想保守d要黑

今次紫色太女人

丁香紫 ultra violet用語 係深色左 偏向女性化

今次個框 磨砂跟番主色 上次係銀色主調

你意思四個角 還是 整個邊框

左右邊框，用開s8一摸落去就feel到

少少凸

大舖 定上台好 cmhk完全無點減

等多陣先出手

諗緊出S9+

豐澤出 係咪可以加多年保養?

點解256係7398

想問各位巴打韓水S8 plus點先用到VoLte 救救小弟

睇返第一頁啦

S K T Hidden Menu BY 又係你條撚樣
密碼 number: 319712358
SKT ---> 996412
KT ---> 774632
LG U+ ---> 0821

師兄，我呢個位之後唔識了

以前冇呢舊野

我都係

我升左8.0

諗諗下都係出紫色

今日去試部S9
好似順過note 8

其實s8出個時幾錢一部？
S9 6000蚊唔抵玩咩？

好似差唔多

我都想。接受唔到過七千。但又想試雙鏡

因為android 8.0

有無師兄識韓水S8 plus an8.0降返去7.0?

首先，在港發售的S8系列俱為雙卡版，細機S8配備4GB及64GB ROM，建議零售價為HK$5,698；大機S8+則有4GB RAM配64GB ROM，以及6GB RAM配128GB ROM兩個配置，售價分別為HK$6,398及HK$6,998。2017年5月3日

想問下S9+今次舊電用咩廠？想睇下安唔安全
用左多年HTC, 而家U11 User，準備接受現實用返大路機

希望note 8上左8.0都咁順啦

用返三星自己

好似話用石墨烯電池？

呢代唔係

唔係咁識添，不過note 7之後我估samsung都唔會再亂黎，應該掂

好耐之前用過*** 真心一問壞底板仲會唔會時常發生

好似經冇聽過

有冇巴打想s9用緊咩充電技術?姐係qc幾多?同埋佢條usb線係單type c 定雙type c?因為想買埋充電器

qc2.0 單type c

仲用緊QC2.0

等人測食唔食到PD

電量唔知點

官方冇公布應該冇

u11有咩問題

爆完之後就唔敢亂嚟
新機都keep住2.0

但都比ip叉得快

其實佢係用AFC為主+QC2.0為副

AFC係Samsung自家快叉
同qc2.0有咩分別可以google

至於PD
note 7當年無公佈
但食到PD之餘仲食埋PD快叉24W
s8同note8都無公佈
都食到PD 但只係行緊最低嘅Profile 1(5V)
現有測試多數係12W至15W之間
但係無講明有無分snap/exynos版

pd 有5v3a 都夠
依家搞到著mon就冇快充
唔知有乜好驚，除非ic縮左水唔夠膽開到盡

真係唔知佢驚咩
不過我主要用無線叉
加上使用習慣
對我就無咩分別

希望一樣有 3d emoji

11年開始用3星都未試過

note8好似得香港同南韓齊晒3個gb數機啵

希望有人試到支唔支援啦

S9 算抵玩

諗住買s9+ 64GB
反正自己已經有128GB卡
我唔玩game，同埋覺得過片過音樂始終插卡入電腦快啲同穩定啲

想問下smart octopus 屋苑保安用黎拍卡得唔得

你去屋苑登記就得

我都係。但得黑同紫色揀

都俾咁多錢，唔爭在比多4舊多一倍rom,又多隻色揀

我都係諗住買黑色

又學iphone 衰野無128?

咁都幾方便，落街真係拎部電話就夠
岩岩出左iphone8puls ,又換電話

唔吸引，繼續用s8+

過七千心理關口

電訊數碼紅字果個分期係咪比恒身卡果個價？

買256減多100 好似抵啲
反正都7千 唔差在果幾百
今代既藍色麻麻，都係鐘意note 7湖藍

無問題呀，係之前唔小心單車仆街壓碎左機背，我懶得拎去整啫

依家邊到可以試玩s9,想試玩下先諗買唔買

太古城好似有s9展覽

wilson

認真問其實s9有咩係值得去買？

6998 vs 7398
咪差唔多，百位加4姐

比藉口自己唔買藍

用緊note 8有咩藉口換S9+

邊度7398

追新款

等note 9好過啦 話唔定有under glass fingerprint

咁不如去買sd卡

琴晚已經去咗百老匯落訂 9+ 64紫
希望14號真係有機

對我嚟講
好似只係得雙鏡吸引我
其實我覺得s8影相差過s7
個白平衡冇s7咁好
我見s9好似改返好
所以曾經心郁郁

其他好似細改進 雙喇叭 同埋熄mon個mon黑過s8
雖然幾好 但吸引性未大到我轉機
重要賣到咁貴

sd 卡有800/200mb/s速度
同埋用得android 我諗都係為左雙卡多

一句講哂有S8就唔洗換 , 等碌鳩出再睇下點都未遲

係咪得我一個係partnershop訂？

咪又係大鋪來

其實你可以用返自己嗰張八達通，咁樣就唔使再登記

note8同s9+點揀好

有上一代就唔洗換啦
note 8好似用日本電

就係冇，用緊幾年前d老爺機

Samsung 唔係用番自家電咩， 應該唔會日本有廠

14號真係會有機拎

我驚佢冇提早發

不過訂嗰時都有話有機會早過16號但冇講實際日期

s8有用日本電

筆vs影相，睇你點取捨

不過note8個鏡頭好柒

邊方面柒

我係因為部htc 用左兩年想換新機所以想換，本身諗V30 但17/年spec好似差啲

本身考慮 s9+ 但佢個指紋位擺下面 所以都係算了
利申 note8 用家

三叔：當初你地班撚樣又話擺係鏡頭隔離會掂到，而家擺係下面又俾人屌

擺下面好似好啲

梗係，特別係s9+

好難服侍喎！

佢想要屏下指紋

買唔買gear s3好

應該差唔多出s4 所以等多排先

依家技術要著mon 先可以用指紋，同埋要固定地方

點解覺得難服侍 由頭到尾就係因為佢擺側邊先轉機 s8 好地地 不過呢啲個人愛好嘅野 鍾意咪換唔鍾意咪繼續用 無問題

無計嘅 邊滿足到哂咁多人 雖然個人都係鍾意擺側邊 用得多其實都唔會擦到個鏡頭

有混合面部解鎖我會用，指紋係後面硬係唔順手，每次都摸唔岩位
大陸係咁屌指紋位又屌乜乜乜，三星改撚左又見佢地買

S9+要成7千幾 諗諗先

其實擺中間係最好，擺側邊初初用成日篤錯左另一邊個閃光燈

我開頭用係要次次開都望一望機背先擺手指 慣左就無事了

有無人用緊csl知唔知舊客有無優惠

其實真係睇習慣同手型

好似我隻手比較大
正常右手拎s8+隻食指係去到指紋再過嘅角位
咁用s8+前又無用開fingerprint
一用就好快慣

No offer

3出plan 了

第一次用曲面機
有咩全包玻璃mon貼推薦
啱啱問咗幾間都話會有黑邊
有冇又係全透明又全包既貼
之前見有人提過手工玻璃貼可以完美貼住個mon
香港有冇地方有得賣

淘寶?

iphome都有反而佢無

498 plan wor

貴過就咁買機加上台

平一舊水

我登記左

要跟plan？

未知。無收過電話通知。無收email....

csl plan勁廢
問過兩間鋪， 我現有plan$316 10g
shop 1
565 x24mth無限上 +32日亞洲day pass

shop2
6xx x24mth 無限上 (6百頭叫我轉1010)

無限plan都係238, csl買機又無嘢送

咁smt 平幾舊真係好d

依家唔見三星送VR

因為都唔會有人用

做乜突然間推得咁快

Csl可以淨機 一定要落門市訂
但冇野送

咁去衛訊訂好過

聽日去百老匯訂，送多啲野好似會

note8鏡頭同指紋同閃光燈一排過先靚。
你睇s9 d case先啦，冇啦啦又突一舊野，睇落左右唔平衡，睇得好辛苦。

利申：強迫症note8用家

因為出S9

我韓版s8+因爲冇Samsung pay，所以訂左s9+，用有256黎安慰自己

我有fd琴晚百老訂話要16號先有貨

的確係note8靚D
但係S9可能對手細既人方便D

same

突破400Mbps？Samsung Galaxy S9+ 網速實測

如果iOS 轉過去，過資料煩？
主要係Whatsapp

有冇人用smart octopus轉帳唔到落oepay
佢彈出黎話 程式未能閱讀你的smart octopus

邊間訂多野送

八達通app 有冇顯示你張smart octopus?

有呀

未買機想問
如果用八達通sim同時開左smart octopus會嘟邊張

SE sim= 八達通sim
嵌入式安全元件=Samsung smart octopus

另外想再問八達通sim入面張八達通 可唔可以轉移做smart octopus 架

唔可以

Whatsapp好似要用app

支移動有咁快?!

岩岩玩左陣s9+,發現我慣左note8 指紋個位

宜家放番係中間覺得好唔就手，可能個位太低

mon 色set 番普通rgb都係怪怪地，
成部野都麻麻地，可以等碌鳩

同意

已訂 14號攞得

咩色

D人話64gb 出到黎得29gb用 真定假 我買部s9 64gb black 工作用

唔係新機。你話呢

系統食咁多，即係128 起跳

窮撚諗住出S9後買S8
但發覺S8個價都企得好硬

咁多年都係得3000mah, 其實S9夠唔夠一日用？

藍色

我黑色都有

邊到訂?

已訂紫

各位有冇買張sd卡？好耐冇用an機，係咪另外要揀啲野放邊？

note8都夠

而家幾多

仲有4日就有新機玩

有用套既話 其實得返機頂同底睇到你咩色

通常買機都會送SD card ？

透明

有指紋印 寧願貼機背貼

都係等note9 始終麻麻地s系

港版再遲個幾月

驗機工程模式

check 之前有冇開過

訂256 黑

上台優惠咩 咁衝動吖

128gb 有少少想衝
加卡加大容量 s9最高400gb 卡

算吧啦，班撚樣實會話廠商會開機試一次

叫佢比盒未開封仲好

衛訊 出s8佢會show完好貼紙

之前lg 百記好明顯 手快快換機 當新開

三星價企好硬
早買早著算

見到內地網 RB7 oreo 刷

有冇人夠膽試

國際 同港行 有分別咩

cpu
所以唔通用
玩samsung機刷rom
一向睇cpu為主

啱啱行過見到有s9+, 玩咗兩玩，隻藍色堅靚
不過冇錢換唯有攬住部s8

出面demo 見紫色多
係太古城 齊色

其實灰色 可惜香港未有

已訂 都係14拎得

淘寶

有冇推介？

好似冇，怕64唔夠

我自己唔用電話聽歌用32gb就夠，唔知你點

拍片4k 60fps

UAG 好好用

想問下有冇邊隻手錶可以覆到whatsapp 返工要偷懶 想轉會

ticwatch

fossil q explorist

無線充電有冇平既推介
想買兩個放屋企同公司

想買64gb+128gb卡

用用下會唔夠
啲cache 都幾gb

啲款好變型金剛……
真絲……唔啱用

baseus隻雙線圈 1舊水左右
配afc/qc2/qc3火牛support到s8無線快叉mode

諗到頭爆 想出s9+，但係出64, 128 定 256好 因為支持SD卡，想知內存仲有乜重要性 有大概50 GB相、30GB音樂左右

128啦 有時更新同其他野一定要用你手機內存 用sd card都走唔甩

其實save野落內存有冇乜好處？除左系統必須果啲 ？ 例如load得快啲？
係咪相&歌建議save SD卡?

用sd card的話記得買張快卡
唔夠快一load張card會慢好多

就係最驚呢樣嘢 巴打有冇好介紹

用緊s7e, 相放sd card, 一開都拖慢
訂咗s9+128, 驚唔夠用

如果係想有sd card送
可能要去啲凶宅 joey之類嘅連鎖店先有
但如果其他地方買係平啲就自己計差價

當初買s8+ 128rom送咗張64gb卡
咁咪順手插落去入
只係...

所以真係睇使用狀況而決定

S9 低光4k拍片輸左比xz2

低光輸比一部冇ois既xz2

起個底就知樓上條傻鳩係打手
岩岩出S8又屌 而加S9又屌
低質到

S9連個指紋組模都用中低階機常見既神盾指紋

究竟要幾無聊先會半夜三更係自己憎既電話post入面覆一大堆野？

人地講事實姐
把口生人地到
人地點講都得
算啦

我仲大把位。。。

冇片冇相冇歌緊係大把位。。。
一路換機影既相同片都50gb
30幾gb歌因為懶得帶多部player 所以打爆256算

仲有三日咋

哩條sony傻西擺明心大心細想轉會 但搵緊D point 克制緊自己

呢d點解唔放得落sd卡

sd卡寫入太慢

845定9810?
成日唔講

外國多數9810

咁要買幾快嘅卡

搞到64好似真係好少添，有冇卡推介？

想唔要 app 改以前就用 cyanogenmod(宜家好似係 lineage os?)

三星狗也不屌

9810 test出左喇
仲差過s8

香港用845
Sony 打手死開

Sony xz2 咁樣衰 狗也不屌

拍片影相點解唔拎s9+ vs罪大？

都係個句，死返去罪大post啦

咁之前做咩又丁9810先
而家出事又割席

S9+除左多個副鏡同s9冇分別喎
主鏡一樣架

Agree

block左條柒頭啦 阻撚住討論
為屌而屌 部部野都有佢缺點 呢條柒頭就無限放大嚟講
過去ios果邊宣傳你部廢機啦

agger

由s8轉s9+

你又唔係用家又唔係對部機有興趣係度嘈乜鳩

岩岩試左真機, 低光真係好勁, 手感還可以 放褲袋都唔太大部
但成日都hi到個曲mon邊
仲諗緊出9+邊隻色

藍

想要紫

摸過實機 覺得機身幾長下喎 牛仔褲通常唔夠位裝 如果坐低會頂住
焗住要拎出嚟

訂咗黑

揾緊有咩芒貼好

睇完實物覺得藍色都幾靚，但又好似唔襯黑色led flip cover
其實香港有冇機會出銀色？

訂機有咩送

我本身S8，依家做野地方偏僻，所以S9佢個多頻4.5G對我黎講好有用

我係由水轉行，要用8仔

測血壓冇人提
單數不嬲增強版
可變光圈仲係三星獨家
夜拍12合1影一張相

數記係咪有非客戶淨機價

係咪smartone訂最抵 6980 128GB 送無線充

係，平幾舊

note8 edit圖片個時放大唔到張圖係咪正常?
同埋有冇得set淨係spen draw到而fingertips唔得?

佢驚sony 出新機無生意
而家做埋龜婆果份黎呢到拉客

xz2 都敢6xxxx 間間都中邪

唔好sandisk就得?
samsung機samsung卡啦

。

暫時得3 劈得好勁

5680 係咪簽24個月

又要打丁

使鬼拉客咩 反正都冇人買
不過估唔到s9個相機咁廢

三星都賣到overprice喇

咁樣刷存在感真係好咩？
點刷都冇人識你呀

以前好似真係會揀卡
note2死過一次卡
但今次s8間舖送sandisk
照用中 好似無咩問題
不過自己買 我會揀返samsung

心大心細諗緊買 S8定S9好....

而家買就買s9 如果可以等多陣 s8應該會再跌價

S9

你邊位呀
我講下事實姐

事實係sony冇人買， 之後就要唱衰其他廠

唱衰？
我講事實姐
你不願面對我都冇計
以前人地話sony油畫都係事實姐
我唔會話人係唱衰喎，咁真係叫油畫嘛
唔得就要屌架喇，下下都唱好咩

都好嘅 Sony電話係影相方面終於爭返啖氣
不過睇多幾個test先

傾sony死返去圍爐啦 屌你老尾係度賴死唔走又要死雞撐飯蓋
真係咁唔中意***咪出去開po屌囉
大把idog俾正皮你tim
R存在感唔係咁R架戇鳩仔
定俾我講中左真係打手嚟

請問samsung個無線充電座和q.pad果個,充電速度分別大唔大,諗緊去數通或中移出,其實出9+128,數記非客戶係平3舊5定4舊5

原裝果隻用緊平面果代 都係10W output 應該都做到fast charging

有冇兄弟試過條USB線原本用到係快充,
過一排佢會變番普通差電速度(即係無線充電/有線叉電果陣佢冇再SHOW"快速")??

利申:用緊條唔係原廠嘅USB線+原廠火牛, 琴日無LALA冇左快叉

可能條線壞左

唯有買過條 有冇咩牌子好??我要1.5M以上, 求推介

紫米

一樣有9v 1.8a

q pad要插番microusb 唔係type c

講事實就叫撐飯蓋
韓系用家同強國人一樣咁玻璃心

下個post要加返”用家討論區”

今次個框 底框凸起包住前面 側邊摸凸起

s8好平滑 前面玻璃到底個面玻璃

保護邊框玻璃呱

你去摸下note8其實都差唔多

原本試完諗住凸左出黎唔換架啦，手痕拎隔離部note8玩下
條框都係差過s8

我睇三星9系都係偏向保守
換s9等出年年尾好過

邊框凸起 顏色容易識別性

重量唔算太大分別

今次s9邊框入面好似係金屬
唔知s8係咪

直情s6個隻 磨砂

s8鍍銘 好易花

早知笠個s8+ uag case 試下位

闊左 比例好睇左

14號拎機嗰啲唔知聽日幾點會收到通知

但係好似s8靚啲

睇下14號有冇得walkin 先

但訂機送無線叉

sunmobile 有乜送

cmhk 就算啦
簽左兩年就來完
唔想再用

張宣傳圖 四邊圓圓潤好多

實物冇咁圓？差好遠？

下巴縮短 窄少少
機身短變成厚身 遷就雙鏡模組

諗住出S8+, CMHK 128GB 做緊5598，係咪應該等佢落多一浸先

等S9出左一，兩個星期先應該岩岩好

最多跌三舊，五舊，smartone, cmhk 都做得好平啦

邊度出s9+最抵？
本身有3台合約在身

有冇巴絲會上台出機

SMT要用匯豐卡有得平4百幾

三星點解價錢企咁硬

上一年trade s6 2500收 換s8

$7000以上平$450,所以訂128g就最好,仲有原廠無線叉,暫時淨機最平

見到SMT個網3月14號前訂，有得送無線充電器
但又想睇人用左之後既評論先買

無缐充而家咁平，睇定d好

之前係csl預訂,佢頭先打黎話去西洋菜街門市登記，14號就可以拎。
可以淨機

岩岩數碼通落訂,原來非客戶有匯豐信用咭64g,128g都只係減$350,非$450

momax 超平 咩咩蓓絲成塊板 180-238

快極都要3個鐘
用下又充下 隨時多過3個鐘

S9個成像連note8都輸

除左原廠之外都好平
去深水埗福x個亂賣場
baseus塊無線快叉板一舊水仲有找

至於momax 之前我試過 相比之下熱啲
不過只係試過一塊 所以都可能係我唔好彩

之前都買左個無線差電 結果差太慢 最後都係隊翻條線算

有3個無線

最後都係用返線

係公司用冇乜所謂既

胃信星期三早收攞唔到機
係佢到買貪佢幫手過野 iOS to android
，想問下，太耐冇做an俠，有冇app一定要裝？
同埋大家會唔會上三叔到買多一年保？

有半價有咩理由唔買，又唔係貴

新買一定半價extend?

一定

格硬逼人買
如果佢送多一年包，我覺得今年加價300冇所謂

其實我唔明點解s7嗰年可以又平又送多年保養

唔好彩爆mon 要整大約幾＄

等數碼通出屏幕保會唔會好d ?

去csl買會送埋保險

csl 好似已經有

部S8＋花左個Mon
本身無痴貼。。。
好唔好trade-in 換S9＋...？

SMT 6948 128GB - 4000 = 2948
要補3000

上dcfever 試下放畀啲傻仔

Google camera for galaxy

可能自家u平啲
今年ram 顆粒比三星控晒價 隔離sony 都賣6千幾

都化得幾明顯
陽光下面照一照就現晒出黎
不過平時又唔太覺

左扣右扣可能得3千頭

買張玻璃mon貼黐落去 啲傻仔唔會理

推

知唔知佢5698 s9+ 個預留點玩

如果唔上台嘅話，邊間買最實際？

我暫時覺得smt

可以唔洗上台？

D 人話匯豐平350

有冇人知partnershop有冇得trade in

S9+ 有無咩mon 貼推薦？

好似兇宅安心保

係百記訂 佢話13號晚會通知
其他地方就唔知喇

百記無嘢送

partnershop都冇講有野送

小熊來電

保諗緊買唔買 因為個一年唔包電池

講係咁講
我FD上個月拎S7E去換電,都話唔包電
最後拎機唔洗比錢

有

smt爆芒換新

水貨可唔可以trade

smartone 已經收到通知14號拎機

水貨唔得

到時博下大霧睇下得唔得

咁快手

你唔好話水貨

啲職員識唔識睇機型分係咪水

仲有冇正app
我應該買，想用到兩年

唔包電池，但如果換電會唔會唔洗比手工費？

Google camera 一定要裝，景深好過用雙鏡頭

三星咁大路 應該會識睇

加拿大 3月19升oreo

香港唔係全球

可唔可以集體去信韓國三叔屌佢

影相唔太注重，有冇生活上方便嘅？另外三叔個 calendar 同google 比如何

我都免費換咗電

佢個offer有講要行貨機咩
我有部水貨s4呀

暫時得smatone/csl有sms/電話

Csl第一日去訂都未收到通知

舊客？

我下晝收到call

個人鍾意三叔個calendar多啲， 因為個widget 靚啲

喂媽S9+ 開箱評測

同步到？

S9個mon 貼會唔會有啲煩，未必full cover ？會唔會唔貼就算？

舊客 淨機

可以

我唔貼半年，都未花

所有電訊商都當舊客係狗

唔洗開已經知佢講乜

講起舊呢樣野就火
本身有CSL number續約話俾部iPhone交差我，佢老尾甩足三次底！

旗艦級嘅感覺

佢啲用詞咁多年都冇啲變化
嚟嚟去去都係用果幾隻字
不過都有follow佢睇下啲比較唔同機既片

push

xxx今次係絕對有2018高階機嘅水準

用開iphone 想轉an機 s9+家定s9好？

9plus唔洗諗啦

btw有冇師兄知道今日有冇機攞

聽朝13號去衛訊訂. 14號有無得攞......

iphone 6用家打算轉會 的聯絡人同whatsapp係咪都過到

點過，same case

s9+

過到

S9+個光圈葉係鏡頭外面

點解黑底黑字咁天才既

屌好想要8.0

walkin la

都好既 呢家d電話成日都跌

我都想知 只係知越早訂有個無線差電器

睇第二區講，用匯豐卡買 響數碼通有4百幾平

數碼通預訂會否收到email confirm,我淨係收過一次短信

衛訊訂左，送套貼，聽日有機。

無線叉都無吖

反而想知人仔送果個套係邊隻，如果係軍用果款都ok, flip就真係攞黎放都唔知有無人要。

非數碼通客得唔得?

其他台仲未有消息

14號先通知

trade in 收唔收壞機

smartone 4598, 入code VDAYSG2018， 優惠做到15號
cmhk 好似客戶先平 4498， 但得返金色

都係sunmobile 最平 4998做左成年

真心問，s8對比其他機係咪特別易爆mon

我就跌過好多次都未爆

可以，匯豐卡平450

SUNMOBILE 收唔收壞機嫁 0$都冇所謂
拎去換300八達通和300買個套都唔錯

尋晚去左百記撚過部機
個雙喇叭又幾撚正喎屌你

而家用緊邊部，相機有冇講得咁差

唔知會唔會更新出1080P 960FPS 0.1S打SONY

衛訊trade note8 256gb 5100

其實你而家啲機點跌到爆

雖然三星得720p， 但係感覺好過sony

xda third party

S8 用google camera app 拍片個效果得唔得?
YOUTUBE唔見有, 多數得影相

拍片得1080p冇4k， 可能要等update

咁都幾好, 照計可以定好多

唔知真定假呢?

市面有冇NOTE 8 全透明玻璃貼
依家用緊果張有兩條黑邊

8895咋

S9+ 128GB $0機價

預繳$6298，每月回贈約$262

月費$565(已包括所有費用)
6GB+用量王
3000CP + 38日 主要亞太區數據漫遊通行證

如S8+ Trade in$3600+$300月費回贈+Samsung $300 八達通儲值額
Trade in價以收機當日檢查後作準

每個月 565-274.5 = 290.5 (無限)

抵唔抵?

可唔可以比下意見

加拿大三叔

但8895嘅s8同s8+已經up咗8.0好耐
計初推甚至係2月11嘅事
至於修復重推都2月21

台版就2月12初版 2月27推修復版

3月18... 一係廢料 一係就835版

唔抵...
如有hsbc卡，smt無限plan零機價，預繳$6380

全包月費$572-$212.7(預繳回贈)-$103.6(hsbc卡回贈)=$255.7

送Samsung wireless charger, 連18日漫遊day pass, 爆芒保

ps .可免息免手續費分期

Hsbc 每個月都回？

所有要預繳既都係貴過淨機加上台

64g 得4480

CSL SMT 尼到差840左右
算
等NOTE9

今朝訂，剛收到衛訊sms,確認聽日有機攞

係，平均每個月回

咁睇你用咩plan，cheap plan就係
無限plan一定係上台抵d

已收到

正，我原本都係想用中銀卡

岩岩問左分期要280蚊手續費

hsbc卡回贈係點?

有冇百記訂咗機既巴打有消息
訂果日佢話14號一定有機
早到會有電話比我
今日咁啱有個miss call
打番去又直接轉去留言
唔想去問又未有機

簽30個月，免6個月月費(平均30個月回番)
plan $518+$36(增值服務)+$18行政=$572

6個月月費=$518x6=$3108/30=$103.6

頂，咁唔分期

有冇人係大鋪訂左收到電話架

partnershop

係百記訂咗嘅絲打今日有收到電話
聽日放工可以去攞機

仲未有 代表咩

垃圾sunmobile 仲未有通知

等人試一兩個星期先

原來係提聽日攞機
佢唔打嚟我聽日都會照上去

張單寫明3月14日或之前，所以唔打我都會去

聽日lunch time去先

幾號訂？

人在Galaxy Studio訂S9定+好

cmhk尊享咩優惠

上網訂定要自己走去門市訂?

diu, 我仲以為原裝立架式套

sunmobile 訂左256 仲未有電話

用納米塗層定貼好
納米塗層有咩唔好處

我納米塗層係塗機背
面就用返貼，你用貼都會花啦，起碼可以換先，如果你塗層花左冇得搞

有冇得退訂 冇得拎仲話14號肯定有

好似會有原廠套送?

納米塗層係邊搵，DIY得唔得
未用過

塗層係咩來？
大家個mon會唔會裸？

256 好似好少貨

原裝盒入面應該有個透明軟套

硬

想問各市面上的 mon貼係咪都圍住有條幼黑邊？ 頭尾買機到依家我換過三張貼，三張都係咁，唔覺眼有啲堅全透明唔會擋咗畫面部份既貼 (s8 plus)

uv貼

包膠？

13

您好! 閣下之前所預訂的SAMSUNG Galaxy S9+將可於明天14/3(三)提前親臨XXXXXXcsl分店取機，請閣下攜同訂機收據正本/合約正本領取最新手機，本店之營業時間由上午10:30 至 晚上10:00止，煩請閣下於晚上9:00前光臨到取，我們的營業主任會替閣下即場啟動新手機。謝謝!

XXXXXXXcsl分店
Tel: XXXXXXXX

Csl淨機訂 收到SMS啦

sunmobile

sunmoblie

S9+ 256GB
每月月費: $518
行政費: $18
指定增值服務: $36
機價: $480
預繳: $6,400 (24個月合約期內按月回贈，$267*23 + $259)
合約期: 24個月
數據用量: 6GB FUP本地無限數據
本地分鐘: 4000分鐘

即每月收費: $518月費 + $18行政費 + $36增值服務 - $267手機預繳回贈= $305

S9+ 128GB
每月月費: $518
行政費: $18
指定增值服務: $36
機價: $0
預繳: $6,380 (24個月合約期內按月回贈，$266*23 + $262)
合約期: 24個月
數據用量: 6GB FUP本地無限數據
本地分鐘: 4000分鐘

即每月收費: $518月費 + $18行政費 + $36增值服務 - $266手機預繳回贈= $306

出面搵SALE出無限plan應該250左右

屌 心諗十號 睇住日歷答左十三號
自膠

上台出機唔係最搵笨柒架咩

一直都係，寧願同銀行做信用卡分期都唔會上台預繳

我部s8用梗納米塗層，好處係用咩機套都得，唔洗煩，未納米塗層之前，我都係用梗玻璃貼，用過三張，次次都係因機套頂起左塊貼，之後又入埋塵，令貼與mon之間出現空位，觸感又差左，黎梗我部note8都會準備用納米塗層

納米有冇缺點

睇你需唔需要個plan 既姐

無限plan同街都有啦
係要部機先岩

請問如果想買note8 係唔係客戶價去smt 或者cmhk
有無得免息分期
唔該

cmhk 剩購物無得分期

點先有果張200卷

Smt 有爆mon保 好似抵d

缺點暫時未揾到，不過納米塗層得1年，你需要大約第10個月，再重新塗上

兩三年前用CSL送果個全機塗層, 用唔夠三個月咪又係花

霸主?邊度霸

點解大部分samsung hater都係sony用家

越近出街時間就越多hater回post

啱啱發現咗bug，開咗分屏視窗(samsung notes + word ) 再熄mon，之後開唔番部機，用指紋都開唔到部機，要禁幾次電源鍵先開到mon

我都係驚呢樣
所以我應該買番同套同品牌嘅貼
咁就萬無一失喇
不過貼我買開個間未有貨

我係，用依隻

其實網上打兩隻字唔駛錢
由佢地咁樣自慰下囉

反正都影響唔到呢個唔到乜野

我部s8十月份塗上，到現在都未花

s9邊到買最好

預繳其實咪又係機價，月費枱高佢再回贈

又38又18 係冇乜平過

個個出緊機 sunmobile

舖頭開哂啦
有人出咗機嗎？

買邊個份量好
有冇人會塗埋機背同鏡頭

仲未有電話通知既屌

Note8 6398 128G 係smt買
係唔係算抵

差600買s9+啦

但64G黎喎

有匯豐卡去數碼通上台抵d,計過平均月費$221

我想問如果部機多落地花左，咁納米塗層點搞？
我由s6開始到s8而家已經爆一次mon
之前用whitestone已經擋左一劫啦

smt匯豐卡減450好似

啱啱試咗分屏
求其兩個app 甚至你指明嘅兩個app都無事
咩機？

電話壞左
之前又無預訂

衛信中銀7500 減300 mobile pay再減100

原來smt s9+ 128g 6948咋喎

CSL 未完約

有興趣試吓，都係用嚟防吓指紋同污糟野

我都係csl想轉Smartone但未完約
有冇計仔

最平喎

8月先完

cmhk 仲要忍到10月

s8+
開分屏，word+samsung notes ,開 keyboard，再熄mon，之後用指紋開，唔好用電源鍵開，就會開唔到hang機

我反而等緊防窺貼

。。。
我再跟你噉講再試過都冇事
會唔會有軟件撞咗

利申 用Gboard 同 Nova launcher

買99蚊嗰隻，只係塗一部，如果你想塗多部機，就應該買299嗰隻，我會塗埋機背同鏡頭，店主話只對玻璃物料有效，仲有如果自己塗之前一定要上網睇教學

應該可以照塗

咁攪法會唔會同CSL差唔多

已拎機

Share

食屎啦你，收工先拎到

s8+ 64gb 邊度trade最高價

特登係公司附近拎，lunch去

拎左機啦！！
用緊s9回覆

剩機買都得，但前題要有貨

拎左機

我覺得手感似s7
邊框feel到突出來

不過黑色邊框變左唔係令面感覺downgrade左少少

佢又揸重貨?頭先去問。係咁r我

係唔係有得買啦

用緊note8 諗緊換唔換好 想要雙喇叭
好似無咩特别理由要換咁

s8+都考慮緊

細機?

S9今日出?

仲諗緊細機定大機好
細機好揸啲，但係個2GB ram會唔會差好遠，

大

本來都諗細機
但去試下發現唔放埋一齊其實唔覺差好多

s8>s9其實升級感好小
而且s8+黑色靚仔d同手感好d

利申兩部都持有

頭先去左試機，大機主要都係長啲，同埋唔知係唔係錯覺大機好似真係順啲

玩過s8細機 味玩過+
覺得比note8 好揸好多
成日都想部機細d就好

雙鏡有咩作用?

個虹膜掃描快過s8

戴眼鏡呢？

我唔係四眼

覺得s8仲好揸過s9

我呢d 4眼仔很想知

咁無理由note8降grade落s8

note8有咩唔好

我重覺得太大同幾重 即使用左差唔多5個月
同埋對我黎講支筆無咩用 寧願唔要支筆多少少電
同埋s9有雙喇叭

作為韓水s8用家，升級感最大1係用到smart octopus

未收工呀

我想即買呀!!!

好爽呀adhell……

本來想咁打 不過屌連登啲廣廣告都係block唔晒

adhell 超好用 ， block到好多廣告， 期待佢可以 block YouTube

block youtube有咩app好用？

有冇巴打開箱包膠?

用新嗰個SABS 可以block哂

可以兩個裝晒定要刪左adhell?

用SABS夠
不過佢block得好勁
我之前裝左 連係oepay轉帳都唔得
要set返唔block oepay先用得返

衛信凶宅smt 有walk-in 未

Wilson 今日4點收工
Smt 無

GOOGLE PLAY唔夠有
邊度DOWN

不嬲ad block都唔會上到play store
google下啦好易搵到教學

又換左360

係咪得大陸同香港先會用CM / 360?
國際版會唔會用？

應該全部都係360

我都係Clean Matter

點解我係360

Master
屌Gboard自動更正

clean master都係支那嘢

頂唔順張玻璃貼一野c走佢

但係都好過360

其實有咩分別?
我部s7都已經內置咗clean master

s6 已經有

銷售版旅客八達通可唔可以加入samsung pay 八達通

應該淨係個人八達通唔得

因為冇按金唔知得唔得

基本啦

入張8仔落電話
之後可以申請信用卡自動增值嗎

咁如果實體8仔有信用卡自動增值
轉落去電話到 會連埋本來既自動增值嗎

謝謝

GBOARD打唔到中文既

要beta

會

謝謝

我反而想知。我申請信用卡a黎自動生值。咁如果想轉用信用卡b，可以點做

而家先見到你問
4眼仔用Intelligent Scan快到一禁power bottom就係home畫面

BETA都用唔到
淨係出英文
唔知搞乜

smt 買 s9 有無得5648 再減匯豐信用卡優惠個350

兩間都係垃圾，都唔明點解samsung要用

尋晚上CMHK網訂，一如所料未有通知可以拎！

有交易

CMHK最伏

set左中文未

SET左啦 點打都係英文

鬼叫自己久不久要上深圳，焗用佢d兩地數據plan

無

我都係
撳落去出英文
之後彈句 “正在等待下載語言”
已經裝左個beta app好耐
次次見google play update佢就去試下
一直都係咁

有無巴打喺smt 出咗機?

仲以為部機問題

我中文手寫都係咁，用唔到

play store安裝app唔識加shortcut,點搞

setting又冇

仲想借fd張卡買添

而家用緊三星頂住先

仲有乜問題？

有冇ADB CODE或者APK可以強制隱藏虛擬鍵

請問S9+個SIZE同S8+一唔一樣
想買定MON貼

S9 plus方d同厚左少少

左下角有一點，你連撳兩下就得

係想完全隱藏，唔要掃上來又出現

youtube唔識放大既

我都就快頂唔順
D邊位角位死晒咁制

reset左依家又用到

有咩DARK THEME推介?

再加埋你個app，完美配搭

關左個省電模式即刻得左

其實曲mon 用到玻璃貼？

好揀貼用 玻璃大概得uv貼先perfect match

原來係省電MODE

gboard打英文果陣無建議字詞出既

用到手寫+筆劃
gboard好正，仲於有番個轉語言制

8.0 有bug, 試下 清除app數據，再強制停止。
再唔得去電話setting---keyboard,刪哂其他唔相關既language

中文選字唔太好用，已經放棄左

想問下巴打 八達通自動增值 係咪要收2.5%手續費

即係張八達通入落s9部電話度 信用卡自動增值嘅話 係咪要收手續費

係， 自己7仔增值免費

今次試吓用納米

得左啦巴打

自動增值唔使收手續費
但係如果你無開自動增值， 你忽然間要用信用卡增值 就要收手續費

唔洗

UV貼係咪即係Whitestone 個隻？

唔該

有無得搞
有無得打字個陣熄左條bar
或者轉黑色

唔包曲面就唔洗用到uv貼啦
uv貼一定係包埋
uv貼係用uv膠痴嘅玻璃貼
去youtube search whitestone dome就知咩嚟
如果要搵人貼 香港好似得一間 但幾貴下

SSP 有得貼, google 就有
Whitestone 同ssp 果隻都有貼過
觸控效果whitestone 好啲, 滑啲
但保護就ssp 好好多
whitestone 果張係台面跌左一次就報廢要撕左佢, 因為碎得太勁
但ssp 果張而家跌到四隻角崩晒, 中間側爆左都可以用到
試過係碌格床上面跌落地都係爆多隻角, 仲用到
另外whitesone 果張聽筒位無玻璃唔靚仔

如果仲會有呢啲問題 仲用uv膠做咩...

whitestone果隻會唔會頂住case?想買Vrs High Pro Shield

whitestone 果張細過ssp 果隻啲啲
我用啲好薄既淘寶殼唔頂
另外見人用呢隻都ok

s9 既應該差唔多

有冇巴打試過部機支唔支援pd快充

note8有咩玻璃貼推介 而家用緊d唔係全面覆蓋嘅好垃圾貼
之前去深水埗個間痴左塊全覆蓋真係好正(不過好撚貴)

曲mon玻璃貼得uv膠類先用得落

咁勁
note8個個4眼係係scan唔到

淘寶買左張番黎
30蚊好正

我試過用switch果個原廠牛命仲慢過用2A果啲usb hubs

我眼鏡有防藍光果啲都秒解鎖

煩緊mon貼

30蚊uv貼？

唔係隻隻得
睇握手成唔成功

屌好想試下用
但係s9個指紋位又方便左又好似唔洗用

唔係要book時間咩

用adb改色
google adb s8 navigation bar color應該就有

系統無得轉黑 迫我用第三方

用左成日個指紋淨係for女朋友用
可能我慣左用home bottom著mon之後佢直接解鎖

點解既 我戴左眼鏡 虹膜scan唔到
我依架淨用面孔

你要問下有機既巴打

其實要完美mon貼係咪得Whitestone同ssp?有冇啲平啲?兩隻都好貴...

set嗰陣有冇除眼鏡？

唔會喎
我用switch有顯示快速
真係好快
同原裝一樣

gboard正式版已有速成用，可退beta
打唔到中文既巴打只要熄省電就打到中文
之後可以開返
粵語輸入法已del

我個副全視線
唔知關唔關事

set面部個陣唔除
虹膜唔陣佢scan唔到
迫住除左

虹膜佢講明要除

s9官方保護貼有未
官網唔見有

琴晚裝左一堆都唔熱
真係幾得

依定出淨機最抵係咪數碼通用hsbc卡減450？

快速=5v2a
閃電快速先係快充

我發現先唔除咁load到50% 之後再除眼鏡完成晒佢
跟住就算戴眼鏡都scan到

咦我都係咁

研究左好耐
share比四眼巴絲

打ADB改虛擬鍵顏色係點?搜唔到

石係百老匯用恆生卡咩？

咁如果我個火牛輸出係5v3.6a, 叉起上黎係咪同5v2.4a冇分別?

最後點充都係得5v2a

終於搵到
adb shell settings put global navigationbar_color -317057255
adb shell settings put global navigationbar_current_color -317057255

虛擬鍵就會轉晒黑色

早幾日係cmhk訂左s9+, 但至今未收到任何攞機嘅通知, 慢到……

退訂啦

有無落舖問先

平時係主頁仲係透明？
會唔會一大條黑色係下面？

5v2a無顯示快叉
佢一係就叉電中 一係就閃電快叉
無快叉

主頁係透明

PD好似都係限死12W

有冇人知點解會咁，尋晚到依家都冇得俾我用短信認證

咪係張卡唔可以短訊認証
要打去問囉

問題係我apple pay同android pay都入到，應該唔係卡有問題

Google Pay 用到AE

why not

之前一直都加唔到, 啱啱睇完佢個support list 都唔見有AE

smartone訂左s9仲未有得買

我都係smt客
攞咗機用緊啦

琴日上網訂，未有回音

Day 2....仲未有人contact我拎機

係咪256呀，呢款比較少貨

我13號訂都有256

咁睇嚟係你做得善事多

有無咁少貨啊
利申 早你一日訂

我問左啦，原來係漏左我單，伏到……但錢又識得收左我先，依家都未知幾時有得攞機，早知walk in 買

唔撚係化...扣左錢都有得漏

又唔係iPhone點解要去電訊商訂咁傻豬

你估佢會俾上上台客先定俾你先呀

ok 咁我刷下先 adb都仲叫識用

我今日walk in 都買唔到，點先買到呀

訂

其實聽日先正式開賣嘅

上台，琴日已有機

有test話最高15W(5V3A)
不過即係同AFC同samsung限制嘅qc2差唔多

-16777216 先係全黑
你個個仲有D灰
BTW 下面有得自己調色

改adb會唔會影響ota/升級?

MARK低先

唔會

wo
3

想問下，如果用自己wallpaper ,個時間隻色同wallpaper撞，有冇得換個時間隻色，app啲名都係，定要轉個主題再改wallpaper

如果齋用黑色
downapk仲方便

打開相機個機械快門就會運作一次，係咪正常

姐係果個光圈葉門

厚左幾多左右

Samsung Galaxy S9+大量試拍 捕捉最美小鎮

夜拍真係好勁下

巴打們救命 今日想去出s9+ 256gb, 想問有啲咩要check 求check 機list 好驚多手尾跟

其實係個景靚啫
但講真夜晚影座山嗰張真係好勁

今日install咗gboard，中文選字係咪無得向右滑動出其他字？

都係*#0*# 睇下部機有冇花
無咩特別啵
用咗2日無咩問題

三星QC唔係幾好
check清楚先好走

中過招

D相太SHARP 好刺眼...

三星不嬲都係咁，咪又係因為用家鐘意
htc 果啲接近肉眼又點 dxo 評高又點
一樣賣唔到

我都係咁，應該正常

我用緊note8其實都好撚後悔(不過其他機都差包括部iphone8)

仲以為光圈壞左

我指影相太撚sharp痴撚線架3叔

iphone 8呢代都轉左風格，色又濃又sharp

有冇ADHELL 2教學

登記左螢幕意外損壞保障優惠
係未一年内毎次俾$300行政費換mon ,定係一年内只可換一次?

只係一次性

Google / XDA

想問下巴打們知唔知呢個優惠點用?係咪就咁揸住部舊s7就可以用?定係要trade機?

舊行貨samsung機有响 clubS登記過, 填資料時有舊機IMEI選

Thanks

S9 今日你地有得拎?

升級唔駛trade in
八達通同配件先要trade指定型號

訂咗嘅14號已經有得拎
今日係可以walk in買

s9定s9+抵買啲？用緊ipx 好憎m字額

淨機SMARTONE最平 匯豐卡減450
上台 CMHK最平 20GB PLAN 新客減2000

想問去某鋪買機，再去csl放機，咁拎唔拎到佢個Trade in優惠？

咁s9同s9+ 個分別值唔值比多1000
冇hsbc 卡 所以諗住去兇宅買

S9得4gb Ram s9+有6gb
我就會選6gb

除非鐘意細機，唔係一家買大機
差一千有大mon 6gb ram 雙鏡 大電 係值得買
仲有三星4gb ram 係唔夠用

咁買128/256gb 定64gb +sd card 好啲？

差果少少打爆256啦

為左藍色要128

隻藍色麻麻地

Triskin塊貼我用過 係幾正不過好撚貴 上次部機飛左落硬地 角位都裂哂好彩塊貼係full cover
但唔知係咪太厚但用唔到虹膜scan

舊機以前冇登記過但係行貨得唔得？

上面照入IMEI唔得咩

本身個s8係水貨入唔到，之後係床底搵返壞左既s3去登記

用SABS 好啲

依家仲要申請先比用

adhell都要整knox

華仁，京士s9+ 64gb 賣緊6390，點睇？

即買

細鋪買唔驚伏咩